葡萄牙場波真係一場假波既精彩示範

踢完頭十幾分鐘好波之後，可以成場俾人禁住黎砌
俾人禁住黎砌無所謂，但可以癲到每下拎波都HOLD唔到十秒，
有位唔傳，傳就尻傳，接應果位就控到甩哂，
仲有全場基本上高空波即使俾葡萄牙球員頂到，都係頂俾摩洛哥球員再攻過
隔離有隊友唔頂，邊線唔頂，就係要頂俾對面球員腳下，守又HEA下HEA
臨完場條友仲痴線，可以HOLD住粒波等完場，佢就無人逼之下一腳飛機送番俾對面
如果你真係相信葡萄牙班友廢到咁都無計，但講緊唔少係歐洲頂級聯賽踢緊，會唔會真係全體發瘟，連波都唔識踢

拿3分 又唔俾人中讓球 咪要咁做

仲有黑哨，故意手球唔比牌

真係，肯定呃左好多人中途買摩洛哥下一隊入球

利申，我都差D買左

假波論

賭輸=假波

有撚踢過好波

都係個句

3分已袋 理得你班賭仔 輸幾多

一定要全埸上哂電 屈哂機嘅 總之就係贏波 你吹波